大家玩連豬game有幾多分？

好難玩

渣ga

冇實體制好難禁

其實唔難

其實雙人易玩啲 有得復活

點樣復活唔識救隊友

企喺隊友隔離3秒 就可以復活